小米手環3有咩好

有冇人入左手，可以講下